{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021466?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바닷가별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合、予約の前にペンションに連絡してください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しも可能です。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ることは、次のお客様への礼儀です。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負います。 客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあります。 IPTVとWiFiは客室で利用でき、オーシャンビュープールとバーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルの費用が発生し、常備薬はペンションで提供されます。 駐車可能で、海水浴場が近くにあります。 ドイツ村、園芸芸術村、錦山菩提庵、龍門寺、アメリカンビレッジ、ヒルトン南海ゴルフ、タレンイ村、風の跡美術館、ヤンモリ学校、放放免などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予約の前にペンションに連絡してください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はできません。入室拒否及び払い戻しも可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約・利用できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守ることはなぜ大切ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ることは次のお客様への礼儀です。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負います。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは客室で利用でき、オーシャンビュープールとバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、何に費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルの費用が発生します。常備薬はペンションで提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ドイツ村、園芸芸術村、錦山菩提庵、龍門寺、アメリカンビレッジ、ヒルトン南海ゴルフ、タレンイ村、風の跡美術館、ヤンモリ学校、放放免などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 528
    }
}